請教版權問題(想用RTHK D片加日文字幕再upload比日本人睇)

我已經SEND左EMAIL問港台等緊REPLY
但想請教各位知正常比唔比我咁做
想幫國際戰線出力

你幫RTHK啲片加日文CC字幕咪得